# Тестовое задание - Список сообщений

#### Для запуска необходим установленый webpack

В папке с проектом выполнить команду webpack-dev-server

Приложение будет доступно по адресу - http://localhost:1327/